我是日本人 唔係香港人 唔係中國人

同我講民主 同我講自由 fuck it
Who fucking cares when ur tired af after all these days
屌你老母 從今日開始我唔再係香港人
Fuck this fuck me fuck all
And

我是日本人！！！！！
Never gonna regress back to become Hong Kong
Bye bitch gov bye my fellow comrades
Hope u guys will get ur freedom
天佑你地
再見香港

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

做乜鳩

起咗底
五毛嚟
不推文

え？ｍｊで日本人？どうやって垢申請したん？